China Uncensored 訪問大陸人對香港示威嘅睇法

3:41開始